香港有咁多賤男係有原因

其實賤男都曾經做過好男人 不斷為女付出 但係到頭來都係俾人hurt 既然啲女唔識珍惜 不如自己開心算

屌 啱呀 成堆臭雞

喺香港 賤女人多過好多賤男人

臭雞一街都係

同意
所以香港有咁多賤人係有原因

你真係好好啊 不過我地性格唔夾啊 再見啦傻仔

你當佢係寶 佢當你係草

與其俾人玩 不如玩吓人

玩啦

關撚事
係資本主義社會下既產物

Agree 比人玩完一次已經覺得多 之後仲會做傻仔/女咩

無私奉獻只係俾人㩒住 自私啲先有人珍惜

訓撚醒未

如果一個人咁易改變到你，你本性都唔係好得去邊，只係俾人hurt完你多個籍口去做賤男

講到好似有人逼你揀個臭雞咁，你自己揀架，俾人hurt 完就屌鳩全世界女人，正如女人溝靚仔都預咗有機會俾人帽架啦，不過係人都賭大細搏搵到件好樣又專一既，人總係會善用自己天生既優勢去溝自己同level 架啦。你咁勁可以溝一百條女你咪做lo, 最後咪又係毒絲埋單